8/30晚個社會好撚恐怖

因P牌仔，發文次數有限關係，所以尋晚打定

先有各區連儂牆被清滅，跟手gphone 周bb 陳浩天等人被捕，跟手四點又話風。之後夜晚正苦個廣告又包裝到香港好靚好河蟹咁

再夜D又話斬人，仲要某報跟到貼報導

幾件事串埋一齊就越諗越恐怖，正苦真係好想10/1前搞掂所有事

你咁樣係唔會令到我驚.jpg

不能被滅聲
求下咁多位和理非出黎撐場
勇武手足會保護你地